# Copyright (C) 2025 Chance Lin
# This file is distributed under the GPL2+.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CC Head Cleaner & Speed Up 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/cc-head-cleaner-and-speedup\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-25T02:52:17+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-25 14:51+0800\n"
"Last-Translator: Chance Lin <chance@chancedemacbook-air.local>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@lists.slat.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Domain: cc-head-cleaner-and-speedup\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: cc-head-cleaner-and-speedup.php
msgid "CC Head Cleaner & Speed Up"
msgstr "CC Head Cleaner & Speed Up"

#. Description of the plugin
#: cc-head-cleaner-and-speedup.php
msgid "Make your WordPress website faster and cleaner! This plugin allows you to easily remove unnecessary meta, link, style, and script tags from your site's head and disable unused WordPress features"
msgstr "讓您的 WordPress 網站更快速、更乾淨！此外掛可輕鬆移除頁面 <head> 區域中不必要的 meta、link、css、script 標籤，並停用不需要的功能"

#. Author of the plugin
#: cc-head-cleaner-and-speedup.php
msgid "Chance Lin"
msgstr "C.C. Lin"

#. Author URI of the plugin
#: cc-head-cleaner-and-speedup.php
msgid "https://cclin.cc/"
msgstr "https://cclin.cc/"

#: cc-head-cleaner-and-speedup.php:38
msgid "View Details"
msgstr "檢視詳細資訊"

#: cc-head-cleaner-and-speedup.php:44
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: includes/settings-data.php:19
msgid "Notes"
msgstr "說明"

#: includes/settings-data.php:46
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/settings-data.php:47
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: includes/settings-data.php:48
msgid "Config"
msgstr "系統設定"

#: includes/settings-data.php:55
msgid "Remove WP Generator Version"
msgstr "移除 WordPress 版本資訊"

#: includes/settings-data.php:56
msgid "Removes the WordPress version meta tag for improved security."
msgstr "移除 WordPress 版本標籤以提升安全性。"

#: includes/settings-data.php:60
msgid "Remove Auto Sizes CSS Output"
msgstr "移除自動尺寸 CSS"

#: includes/settings-data.php:61
msgid "Removes inline CSS for responsive images."
msgstr "移除響應式圖片的內嵌 CSS 樣式。"

#: includes/settings-data.php:65
msgid "Remove RSD Link"
msgstr "移除 RSD 連結"

#: includes/settings-data.php:66
msgid "Removes Really Simple Discovery (RSD) link."
msgstr "移除 Really Simple Discovery (RSD) 探索連結。"

#: includes/settings-data.php:70
msgid "Remove WLW Manifest Link"
msgstr "移除 WLW 設定檔連結"

#: includes/settings-data.php:71
msgid "Removes Windows Live Writer manifest link."
msgstr "移除 Windows Live Writer 設定檔連結。"

#: includes/settings-data.php:75
msgid "Remove Shortlink"
msgstr "移除短網址"

#: includes/settings-data.php:76
msgid "Removes shortlink from <head> and HTTP headers."
msgstr "從 <head> 及 HTTP 標頭移除短網址。"

#: includes/settings-data.php:80
msgid "Remove Feed Links"
msgstr "移除 RSS 訂閱連結"

#: includes/settings-data.php:81
msgid "Removes RSS feed link tags."
msgstr "移除 RSS 訂閱連結標籤。"

#: includes/settings-data.php:85
msgid "Remove REST API Link"
msgstr "移除 REST API 連結"

#: includes/settings-data.php:86
msgid "Removes REST API discovery link."
msgstr "移除 REST API 探索連結。"

#: includes/settings-data.php:90
msgid "Remove oEmbed Discovery Links"
msgstr "移除 oEmbed 探索連結"

#: includes/settings-data.php:91
msgid "Removes oEmbed discovery links."
msgstr "移除 oEmbed 探索連結。"

#: includes/settings-data.php:95
msgid "Remove Rel Prev/Next Links"
msgstr "移除前後文章連結"

#: includes/settings-data.php:96
msgid "Removes adjacent posts relationship links."
msgstr "移除相鄰文章的前後連結。"

#: includes/settings-data.php:100
msgid "Remove XFN Profile Link"
msgstr "移除 XFN 個人檔案連結"

#: includes/settings-data.php:101
msgid "Removes rarely used XFN profile link."
msgstr "移除較少使用的 XFN 個人檔案連結。"

#: includes/settings-data.php:105
msgid "Remove DNS Prefetch"
msgstr "移除 DNS 預先解析"

#: includes/settings-data.php:106
msgid "Removes DNS prefetch links."
msgstr "移除 DNS 預先解析連結。"

#: includes/settings-data.php:110
msgid "Remove Emoji Output"
msgstr "移除 Emoji 輸出"

#: includes/settings-data.php:111
msgid "Removes emoji scripts and styles from <head>."
msgstr "從 <head> 區塊移除 emoji 腳本與樣式。"

#: includes/settings-data.php:115
msgid "Remove Gutenberg Block CSS"
msgstr "移除 Gutenberg 區塊 CSS"

#: includes/settings-data.php:116
msgid "Removes block editor CSS from frontend."
msgstr "從前台移除區塊編輯器的 CSS 樣式。"

#: includes/settings-data.php:120
msgid "Remove Gutenberg Theme Enhancements"
msgstr "移除 Gutenberg 佈景增強樣式"

#: includes/settings-data.php:121
msgid "Removes wp-block-library-theme CSS."
msgstr "移除 wp-block-library-theme CSS。"

#: includes/settings-data.php:125
msgid "Remove Global Styles Inline CSS"
msgstr "移除全域樣式內嵌 CSS"

#: includes/settings-data.php:126
msgid "Removes inline CSS generated from theme.json."
msgstr "移除 theme.json 生成的內嵌 CSS。"

#: includes/settings-data.php:130
msgid "Remove Classic Theme Styles"
msgstr "移除傳統佈景樣式"

#: includes/settings-data.php:131
msgid "Removes default classic theme compatibility styles."
msgstr "移除傳統佈景相容性樣式。"

#: includes/settings-data.php:139
msgid "Disable Global Styles"
msgstr "停用全域樣式"

#: includes/settings-data.php:140
msgid "Completely disables global style sheets."
msgstr "完全停用全域樣式表。"

#: includes/settings-data.php:144
msgid "Disable Image Auto Sizes CSS"
msgstr "停用圖片自動尺寸 CSS"

#: includes/settings-data.php:145
msgid "Prevents automatic responsive image CSS."
msgstr "防止自動生成的響應式圖片 CSS。"

#: includes/settings-data.php:149
msgid "Disable Block Editor"
msgstr "停用區塊編輯器"

#: includes/settings-data.php:150
msgid "Disables Gutenberg editor for posts and widgets."
msgstr "停用文章與小工具的 Gutenberg 區塊編輯器。"

#: includes/settings-data.php:154
msgid "Disable Emoji Scripts"
msgstr "停用 Emoji 腳本"

#: includes/settings-data.php:155
msgid "Removes all emoji-related functionality."
msgstr "移除所有 Emoji 相關功能。"

#: includes/settings-data.php:159
msgid "Disable oEmbed Support"
msgstr "停用 oEmbed 支援"

#: includes/settings-data.php:160
msgid "Disables oEmbed API routes."
msgstr "停用 oEmbed API 路徑。"

#: includes/settings-data.php:164
msgid "Disable All RSS Feed Routes"
msgstr "停用所有 RSS 訂閱路徑"

#: includes/settings-data.php:165
msgid "Completely disables RSS feeds."
msgstr "完全停用 RSS 訂閱功能。"

#: includes/settings-data.php:173
msgid "Disable Post Revisions"
msgstr "停用文章修訂版本"

#: includes/settings-data.php:174
msgid "Prevents storing multiple post revisions."
msgstr "防止系統儲存多個文章修訂版本。"

#: includes/settings-data.php:178
msgid "Disable Trash"
msgstr "停用垃圾桶"

#: includes/settings-data.php:179
msgid "Permanently deletes content immediately without moving to Trash."
msgstr "刪除內容時不經垃圾桶，立即永久刪除。"

#: includes/settings-data.php:183
msgid "Disable Autosave"
msgstr "停用自動存檔"

#: includes/settings-data.php:184
msgid "Effectively disables WordPress autosave to reduce background requests."
msgstr "實質上停用自動存檔，減少背景請求與伺服器負擔。"

#: includes/settings-data.php:188
msgid "Increase PHP Memory Limits"
msgstr "提升 PHP 記憶體上限"

#: includes/settings-data.php:189
msgid ""
"Raises memory limits for better performance.\n"
"MEMORY_LIMIT:128M \n"
"MAX_MEMORY_LIMIT:256M"
msgstr ""
"提高記憶體上限以提升效能。\n"
"MEMORY_LIMIT: 128M\n"
"MAX_MEMORY_LIMIT: 256M"

#: includes/settings-data.php:193
msgid "Disable WP Cron (use system cron)"
msgstr "停用 WP Cron（請改用系統排程）"

#: includes/settings-data.php:194
msgid "Disables WordPress cron jobs, requires real server-side cron."
msgstr "停用 WordPress 假手目排程，需改用伺服器系統排程。"

#: includes/settings-page.php:9
msgid "Site Cleaner & Speed Up"
msgstr "網站清理與加速"

#: includes/settings-page.php:10
msgid "Site Cleanup"
msgstr "網站清理"

#: includes/settings-ui.php:16
msgid "Site Head Cleaner & Speed Up"
msgstr "網站 head 清理與加速"

#: includes/settings-ui.php:25
msgid "Clean head output"
msgstr "清理 head 輸出"

#: includes/settings-ui.php:31
msgid "Disable features"
msgstr "停用功能"

#: includes/settings-ui.php:37
msgid "System configuration (wp-config.php)"
msgstr "系統設定（wp-config.php）"
